Maar het waarschuwt niet verrassend; omdat hij niet alleen een boer waarschuwt, hij was ook een prediker, en had een kleine een-paard log kerk naar beneden van de plantage, die hij zelf op eigen kosten voor een kerk heeft gebouwd en schoolgebouw, en nooit iets in rekening gebracht voor zijn prediking, en dat was het ook ook de moeite waard.
Er waren nog zoveel andere boer-predikers, en op dezelfde manier gedaan, naar het zuiden.
In ongeveer een halfuur reed Tom's wagen naar de voorste trede en tante Sally ze ziet het door het raam, want het was pas rond de vijftig yards, en zegt: "Wel, er komt iemand aan!
Ik vraag me af wie dat is?
Wel, ik geloof echt dat het is een vreemde.
Jimmy "(dat is een van de kinderen)" rennen en vertel het aan Lize zet op een ander bord voor het avondeten. "
Iedereen haastte zich naar de voordeur, omdat, natuurlijk, een vreemde kom niet elk jaar, en daarom legt hij over de yaller-koorts, voor interesse, wanneer hij komt.
Tom was over de boeg en begon voor het huis; de wagen tolde de weg af naar het dorp en wij was allemaal in de voordeur gebundeld.
Tom had zijn winkelkleren aan, en een publiek - en dat was altijd al gek voor Tom Sawyer.
In deze omstandigheden het waarschuwt hem niet om een ​​hoeveelheid stijl in te brengen die dat wel was geschikt.
Hij waarschuwt een jongen die zich op die werf als een schaap opdringt; Nee, hij komt terug en belangrijk, net als de ram.
Toen hij achter ons ging zitten tilt zijn hoed altijd zo sierlijk en sierlijk op, alsof hij het deksel van een doos was die had vlinders in slaap en hij wilde hen niet storen, en zegt: "Dhr.
Archibald Nichols, neem ik aan? '
"Nee, mijn jongen," zegt de oude heer, "het spijt me dat ik je chauffeur moet zeggen heeft je bedrogen; Nichols 'plaats is een kwestie van drie mijl meer.
Kom binnen, kom binnen. "
Tom wierp een blik over zijn schouder en zei: "Te laat - hij is buiten uit het zicht."
"Ja, hij is weg, mijn zoon, en je moet binnenkomen en je avondeten opeten ons; en dan trekken we aan en nemen we je mee naar Nichols. '
"O, ik kan u niet zoveel moeite bezorgen; Ik kon het niet bedenken.
Ziek lopen - ik vind de afstand niet erg. "
"Maar we zullen je niet laten lopen - het zou geen zuidelijke gastvrijheid zijn om te doen het Kom maar naar binnen. "
